更衣警犬：警察執行職務係唔需要出示委任証

仆街警豬隊友

香港警賊 知法犯法

要呃到人先要呃到自己

我冇嘢講